新垣結衣（27）我現在打算回303室

2月2日結衣現身

由女演員新垣結衣(28) 主演的人氣大熱TBS連續劇「逃恥」，是製作團隊投放一年後得出的成績驕人的作品，如今獲得了「第41屆黃金飛翔賞」的「特別賞」。本月2日，在東京都內舉行了頒獎儀式，作為頒獎嘉賓，新垣結衣和獲得「新人賞」的星野源(36) 兩度出現於鏡頭前，吸引現場觀眾注目。

結衣2008年榮獲此獎的「新人賞」。

2017新年快樂

上年秋季新劇
《逃避雖可恥但有用》

官網：
FB：
Twitter：
IG：
預告片：
出演：
新垣結衣/星野源/大谷亮平/藤井隆
真野惠里菜/成田凌/山賀琴子/宇梶剛士
富田靖子/古田新太/石田百和子

主題曲：星野 源 - 「恋」

恋ダンス 教學片

女星新垣結衣接拍十月開播TBS日劇《逃避雖可恥但有用》，飾演像上班一樣為特定目的結婚的新妻，劇集根據海野津波在月刊《Kiss》連載的同名漫畫改編，以“丈夫是雇主，妻子是職員”的價值觀為基礎，講述契約結婚的主人公的故事。

劇中新垣結衣飾演主人公森山，這位25歲愛妄想的女子沒有男友，畢業後沒有工作，做派遣職員沒公司用，生活不順終日煩惱，她幫單身職員津崎做家務，對方提出不如像上班一樣結婚，於是他們秘密定下契約，開始了“丈夫是雇主，妻子是職員”的新婚生活。

原作者海野津波說：“還沒確定日劇化的時候，我就和朋友們幻想過真人版的演員，當時還說如果讓新垣結衣演森山怎麼樣，如果她主演的話絕對能拿滿分，聽說日劇版真的是新垣結衣主演我特別開心。”

制作人那須田淳說：“剛讀原著的時候，主人公契約結婚和新婚愛情生活之間巧妙的關聯讓我感覺很有趣，主題非常能引起現代人的共鳴。我認為有幽默感又有表現力的新垣結衣是這個角色的最佳人選，一定能把歡笑和勇氣傳達給觀眾。”

制作人宮崎真佐子說：“因為契約結婚而一起生活的兩位主人公的關系很有趣，觀眾應該比較容易帶入感情，工作和結婚是現在很重要的社會問題。也許很多人都有誰真的需要自己這樣的煩惱，劇中會有詳細的描寫。

新手上路主線攻略：
一定要睇：逃恥、今日子、飛翔、legal high、 smile、code blue、父女、mbmh

可睇可唔睇：S警官、亂馬、龍櫻、辣妹、涉谷15

唔撚洗睇：全開(自行google男主)

分支：綜藝、專訪、電影、CM、劇集特典

LIHKG投票參考：

基本小知識：
日本無分男 / 女主角呢樣野
得一個主演，好少會有雙主演
例如結衣係主演，星野源就要係助演

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
綜合下載(由星空下的緣份巴打提供)
留gmail等星空巴批/隔離登直接pm

常見問題：  Q：我想問星空巴個drive入面既片點整字幕 A：Down片+字幕落黎，將片+字幕改成同一檔名，Down「media player classic」落黎播條片  Q：點解我down唔到Google drive啲片？點解會顯示禁止or 失敗？係咪星空巴Off左條link？ A：人在Link在 解決方法有兩個 1) 用其他Browser再試下Down 2) 將你想Down嘅片滑鼠右click加上星號，之後去番自己個Google drive入面，click星號標記，你會見到你岩岩加左星號嘅片，再右click禁建立副本。  做完以上步驟，條片就會自動加到你自己嘅Google drive ps：你個drive剩餘容量要多過條片  如果都係唔得呢？ 唯有俾多次email星空巴再share

2017年3月新SP：「羈絆～奔跑吧!奇蹟的小馬～」

NHK特集電視劇「羈絆～奔跑吧!奇蹟的小馬～」出演決定了！

本作品，是東日本大震災受傷的一家，各種困難和戰鬥的同時，地震日出生的小馬夢想的賽馬到成長的身姿，福島縣的相馬舞台壓倒性的描繪的SP電視劇。

新垣結衣，飾演松下家的長女---松下將子役。

東日本大地震失去了長子的拓馬（岡田將生）的家人，和地震當日出生的小馬相依為命。父親·雅之（役所廣司）和長女·將子（新垣結衣）想將死去的哥哥夢見的競技馬培育起來，母親·佳世子（田中裕子）沉浸在失去了長子的悲痛之中無法自拔。以前是騎手的青年·夏雄（勝地涼）與協助他家人，進行受災地的複興，同時也依靠著作為北海道的牧場主人的加山（小林薰）。於是家庭面臨嚴峻的現實。真的是楊是夢寐以求的競技馬就能夠跑起來嗎？

《電視劇概要》
廣播：NHK 2017年3月11及12日兩晚（前後篇·各73分）
演出：役所広司，新垣結衣，岡田將生，勝地涼，小林薫，田中裕子

~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

相集

擺圖用google drive
(已整合隔離巴打多年黎既圖)

巴打創作

文字系列：

我系列：

binc系列：

綜藝、專訪、相關影片

B站sub呢兩個up主有新野就即刻睇到
生肉：
熟肉：

2016 紅白審查專區
新垣結衣全鏡頭：
《恋》表演：

《月刊 新垣結衣》專訪

《NYLON JAPAN × Yui Aragaki》新垣結衣 109問

2017最新一期 一般人對gakki的印象調查！

最終回宣番

真．情熱大陸 - 2010年結衣重溫篇

新垣結衣 高清cm 150連發

新垣結衣 てくてく MV

今日子Gakki interview

今日子making of (Gakki cut)

2012.02.02 【5LDK】新垣结衣

2016.12.16《金SMA》新垣結衣 星野源 中居正廣部份 (字幕)

2016.12.11 SP Gakki Cut (字幕)

2016.12.9 TBS『 ぴったんこカンカン 』(字幕)

2016.11.12 新垣結衣が表参道をウインドウショッピング！(字幕)

2016.11.01【社会現象!】『恋ダンス』人気の秘密にせまる!!(字幕)

2016.10.06櫻井有吉夜會 新垣结衣cut

2016.10.07 ぴったんこカン：新垣結衣＆星野源 (字幕)

秒

第一頁留名

第一頁

第一頁!

趕得切喺第一頁留名

上次問無人答我
我想知你地d掛曆會唔會真係掛？定純收藏？

好想買

LM

真絲留名

梗係掛，不過個設計唔好，每兩個月要撕一張

我愛你呀結衣！

勿忘初衷

掛完收藏 有錢我都想買曬全部收藏

係囉 我就係諗緊呢個問題 唔係好想撕

咁撚快

掛曆多數都要撕

買兩本

唉,留名

掛歷無買,台歷就係買黎收藏
擺出黎覺得實會比人搞爛

趕唔切

新post幫巴打貼多次

決定喺官網補買結衣2009至2016年檯曆，如果有巴打想join（不限年份），請打開以下excel表，然後以註解方式寫低你要邊一年嘅檯曆、要幾多，同埋你嘅LIHKG user name。

星期六晚十二點截止，星期日落單。之後我會開個telegram group同join咗嘅巴打聯絡。

貨到面交。唔使prepay、落訂，講個信字。

留名

我發現結衣post存在既目的係為左推爆佢然後再開新post

屌嬲
Miss左第一頁

Gakki留名

好多無意義回覆
例如依個

跟住就睇下有人會唔會搶唔到第一頁

新po留名

第二頁lm

攬

其實唔洗咁推..
之前都係開住新既擺左係到,呢到慢慢自然9up推滿佢

終於推爆26
對唔住

俾你搶到1001

1001又搶唔到
第一頁又搶唔到

303室好嘢，做到1001

唔驚啦
你係post中間都可以1001架

今次個頂樓
想搞個post其實可以同我講
比gmail就比權限你改template

Lm

有無巴打改名做錢

痴線 雖然工作都出左

每次個標題來源放post頂都幾好

留名呀

原來開一次post同推爆個post咁攰
拎住部發熱嘅iphone狂按
依家要同結衣食飯補充體力

咁快又新post

今日子：就黎追到同真知子同票

禮貌版開 post都攰？

有無諗過我既感受

新post貼多次

決定喺官網補買結衣2009至2016年檯曆，如果有巴打想join（不限年份），請打開以下excel表，然後以註解方式寫低你要邊一年嘅檯曆、要幾多，同埋你嘅LIHKG user name。

星期六晚十二點截止，星期日落單。之後我會開個telegram group同join咗嘅巴打聯絡。

貨到面交。唔使prepay、落訂，講個信字。

已經加咗註解嘅巴打麻煩再開多次個表檢查吓我有冇入錯

今日子：遲早都會追過

話時話有冇巴打改名叫今日子

今日子 加油!

已掛

但係唔捨得撕落嚟，掛咗成個月都仲係show緊封面

無記錯一開始結衣post有個掟上今日子

反而未見搶左新垣結衣個名嘅巴打

第一個post出現過就唔見咗呀嘛

黛真知子唔知邊個拎左

買09-17 定係淨17好？

無入錯呀，唔該巴打

我初初黎都仲見到今日子出現,依家佢應該放棄左追post

新人留名

我自己就咁諗
一千幾百可以再搵返
第時絕左版可能就難d買返
當係買個回憶咁,望返以前原來自己咁痴線

扮新人

我都係 當我將結衣啲野睇得7788 佢就消失左

好彩早開ac改到結衣BB

班人搶哂d靚名又唔上水

留個靚名

屌又4頁

係咪所有角色名都比人搶曬

見都未見過黛真知子
依家依個諗左好耐先改到

我好想改今日子既名 不過俾人用哂

厄介應該冇

funson都有一個名
不過擺係ipad多數都唔會用

睇完今日子之後都想改

可能俾admin霸左

叫人做野永遠都無人理

新po LM

好彩我搞團購唔賺錢，唔係人哋以為我同你做媒

厄介真係冇人改

岩岩見你改左

加唔到註解

有冇人知仲有邊到買到

留名，咁快就5頁

我理你

我唔想搞

幾鐘意厄介呢個角色 但費事同厄介可以信任巴撞

Amazon jp，盛惠¥16800

しあああーわせの意味

唔想識頭post

點會冇人理 果次101問幾快搞掂

之前好似係睇綜藝見到結衣講話佢自己對得住自己既人生
覺得自己咁耐都浪費緊人生咁
唔想大家第時後悔姐

fail 再黎
しあああーわせの意味

funson搶左枝野飲名

Toolbar揀「插入」》「評論」

thx 搞好咗

想加係咪可以自己改

趕得切第一頁留名

又好想開嚟睇但又唔想打亂個包裝嘅感覺你明唔明

其實一千幾百，出少幾次街食飯睇戲都喺返度，同埋一次過買咁多年先貴啫，我自己就覺得好值，唯一後悔係當初點解冇一次過買埋，搵著自己嚟搞

09-17 已訂

加個新註解，寫低改前改後

其實有啲巴打買埋早幾年嗰啲
即係都係攞嚟儲唔會真係用啦
咁2017年都無謂真係用啦

btw, 好想睇你哋面交嗰陣圍埋一齊傾結衣

掛住重睇今日子唔記得追post
冇左第一頁留明

仲要唔送hk

收到

好彩你搞團購唔賺錢，唔係人哋真係以為我同你做媒

所以不了，未痴線到咁

用16茶黎相認

屌

多左粒點wo

你係錢 點喎

明顯 結衣鐘意工作多d

1001

飲咗十六茶一排，廋咗

留明

勝出者係工作！！

今日子

係咪改左名嘅巴打

出左街食飯無睇一陣已經開左新po

終於比我買到十六茶

so fast

十六茶 你今日飲左未呀

一日一枝啦最少

呢到有無今日子玩健身球既gif

咁要買幾箱係屋企

今日子! 今日子! 今日子!!!!!!!! 依家先出黎

追完今日子 完全做左痴線佬

依家呢

你講多次

可唔可以多d上水

好想拎走長榮本野

最衰冇得買

好呀

獨佔真知子

第7頁

新垣結衣＆星野源『逃げ恥』2ショット再び サプライズ登壇に観客興奮 第41回エランドール賞
結衣高過星野源半個頭

梅村同學都好可愛

個個都迷今日子
小黛無人愛

想問2017 calendar 係咪唔會再有得買

真知子第2季好正,Shout with me 真知子真知子

前面咪有Link有巴打搞團購買返d月曆, 你快d爬文報名啦

真知子 今日子

講得啱！

我係指掛曆
因為我見官網寫sold out

幾時有人叫愚蠢

lm

真知子

有冇和服嘅高清版

係梅...梅...梅...梅村同學

太長唔俾改呀

有無人知？

IT狗都可以好風趣架

IT狗 HERE

cry

仲未成功係第一頁留名

要捕定

900開始捕

Amazon jp or yesasia

一定會成功

頂，比你講一講本來諗住只係買07，依家想買曬

唔係24小時mon住有d難

入左ie80聽結衣d歌

heavenly days
hug
オレンジ
ひかり
メモリーズ
ハナミズキ
赤い糸
巧巧聽 日日loop

窮西im02
越聽越覺得唔夠力
好想再上

好負能量
有無啲結衣圖俾我回一回血

ie80呢隻經典型號真係一聽上癮
暖聲低+強烈既包圍感聽黎真係
令我既心靈得到治癒

戀愛部屋字幕錯到九彩
有冇識日文巴打幫手改下

我愛新垣結衣

找數先
尋晚明明話影

幾十嗰Gakki嘅效果就係咁

諗緊im03定ie80好

好幸福

都係團購先會買咁多啫

好驚process張單啲人以為我係一條友買幾十個嗰啲痴線佬

真係完全認唔到原來飛室個痴線佬同今日子個boss（要潤）係G3

有冇人改名做男性努力的樣子

四眼雞巴打
係咪枱曆寄過黎係睇唔到入面係乜？
我諗緊寄我度定朋友度

屌
搞到我想好想跟機買年曆

我諗補訂舊既好少人會搞
唔買後悔到時想要自己慢慢搞
17年既可能遲下又出另一團

枱歷睇唔到
嗰信封一定夠大
隨非俾人拆開左

掛歷就無辦法

如果未覆我email就要快手啲啦

想改男性努力的樣子

覺有情巴打有心呀
不過無錢join

我訂三個都夠大架可？定有三個信封？

癡晒線

遲早cap哂所有鍾意過既野

應該會以為你拎去賣

睇返舊post，波台垃圾巴打曾經造做呢個gif

會唔會考慮加落post頭？

支持

小光

match

1001巴表示

結衣 如果你而家喺我隔離就好了

一黎已經第10頁

正

夠唔夠都唔怕
信封預多左
實搞得掂

你啱呀
好驚佢cut我單

好彩咩事都無
成功嚟晒香港

我都好想叫佢yui 醬

如果佢黎香港,大叫yui 醬

Yui Chan

其實佢有冇可能黎香港

可否親眼見結衣一次

呀侵你同安倍開完會啦

好似難D 連係日本都少出席公開活動

結衣bb其實好痴身
我成日都叫佢得閒開多d劇 唔好成日痴住我

唔好成日痴住個電腦mon 啦

拉打同好！

返左日工又多左個post要追
留名

結衣快d黎香港宣傳16茶
一定好多痴線佬拎住支16茶去捧場

我都擔心佢會唔會有quota，你咁多都無事我放心返啲

拎住大支裝去

有咁既機會買成箱去派街坊都得

今晚係我入坑咁耐最靚嘅一晚

有冇巴絲已經識跳戀舞

點解？

咩意思

好似佢紅白求其跳2下都識既

假絲

今日忽發奇想 想跳成首

fb有班港男去日本跳戀
邊個巴打做 同我認左去

有班咁既fd都唔錯

啲fd睇逃恥都唔肯

唔想面對我出左pool既事實

得自己中哂毒

到左幾本結衣寫真集，欣賞緊。成個世界都變得好靚

好毒好痴線

btw, 今晚好似好靜咁

好撚攰
但好多deadline

開sem第二日已經開始溫左陣書

爽多陣就好寄啦喎，好心急

人生有個真正朋友的確好極

Agger

飲勝

後半part副歌就識嘅 前半part結衣solo就唔係幾識

仆街台灣7仔冇十六茶
唯有陪女朋友飲中居嘅冰結啤酒

第一段識哂，第二段加左好多動作唔識

其實啲拍子好多 跟音樂跳足好難
我定格睇咗好多次

睇完今日子真係好sad 今晚一定瞓唔著

心情好番

腥些心情唔好咩

遇到開心事

好鍾意依pair
s2完全食住緋山

比古美門激親

聽日再loop下

無事了

啱啱睇完今日子 好鍾意bb演呢類角色

半日都未有負皮

仲係得74個正皮

同結衣bb 瞓先

假設有100正皮有100個痴線佬既話, 每人10個POST已經推爆一個

但事實上我一個人發言應該有五十個以上

1001巴既1001都唔止十個啦

我應該都貢獻左唔少

好cute

剩係得閒bin一個人都五六個啦

呢個鐘數好多痴線佬。。

依幅圖一個post都可能有十次

我愛結衣baby

打fifa mobile打到手殘
呢度有冇巴都有玩

屌你老母
係意外！佔中搞到我個回覆delay左

試過玩，但手機好難玩

唔係玩trade卡架咩？

利申傳說對決，ps4 ，睇今日子 同步進行

最慘係兩日一post
即係兩日就會記得你一次

香港7仔都未必有啦
去台灣都飲 真係當聖水飲咩

真係聖水
近排好似健康左

我覺得電話易過fifa 17
可能我console廢
但電話可以一場sm人十鳩幾球

有病醫病 無病強身啊

trade卡先好玩
最緊要bb都同我一齊玩

但係Asahi喺台灣反而有搵本土代言人promote十六茶，應該多貨過香港先係

香港好似得ok有 7仔冇

本身想睇再說次我愛你，入左落ipad
但個nplayer要收費版先播到個格式
又無錢係個ac，唯有聽日先搞
利申 聽住claris玩緊白貓

仲未飲過 聽日去睇下

我呢到ok 18茶同伊藤園就有
想貴買都買唔到

今晚同bb互搣面珠dum
唔阻你地啦

天王茶周街都有
我淨係見過ok熱櫃有咋 不過貴到仆街

有玩PS4 FIFA,每個星期比EA撚狗咁撚

我肯定佢完全up唔出啲球員名

碧咸
我諗有菊花既都識佢掛

屌你老母EA

本身買左ps4諗住陪朋友玩pro club
結果我因為煲劇放棄左fifa

咩C朗美斯點都識啦

玩UT? 有冇斷線

唔好玩呢隻閪game

屌佢老母佢整唔見左我pack premium player
十鳩幾個rare gold就冇撚左
上EA客服又唔撚排到隊

橙,頭先見有人POST張圖要等87min

bb高過美屍成個頭

球皇喎 始終要屈服係我bb腳下

我排左幾日

年年收保護費咁

頭先12點全世界斷線,上去屌鳩佢server廢,送我2個垃圾PACK,當我乞衣

UT玩咩架？

收完仲衰過政苦做既野

課金抽卡,自由組隊

儲卡打其他人 贏錢買卡買pack 儲卡打其他人 贏錢買卡買pack 儲卡打其他人 贏錢買卡買pack

我玩fifa好廢 打電腦都會輸波

所以棄左game

玩UT=比EA撚狗

留返啲時間追po好過 ea

腥些
我諗左成晚終於諗到兩句歌詞讚美gakki既笑容

輕輕一笑的剎那 猶如陽光閃爍璀燦

無限美 沒法比 動人的笑臉留芳往後世紀

自信不死 面對艱阻永沒言悲
自我拋低 豁出身心即使血洗 未放低
做個知己 勇敢伸張正義無比

就算被打低 亦永未失威 Gakki Sai ko(最高)!

咁夜呀

有依句歌詞架咩？

捱夜守護gakki

點解咁似 沒法比 沒法比 無限美

爍係讀削

原版歌詞係
飛奔天際的駿馬 猶如流星一般閃過
存在過 未忘記 動人的角色伸展至下世紀

係
我諗到無限美之後google就搵到沒法比

擺落去又啱音喎，唯有抄考一下

我都知
不過呢度要啱音，唯有扮倫伯霧之戀入面咁唱 “瀝” 音

終於搞掂
聽日可以寄啦

前兩頁嘅巴打
幾十個Gakki對我笑
係開箱影俾你地爽左一下咋

話話入信封同對地址貼地址
真心搞到手殘

如果有機會再搞一定set quota唔set deadline
唔使搞咁多

獨佔gakki了

btw, 我3個月前都棄咗UT……每個星期六日要打40場痴線……

如何召喚凌晨四點都未瞓既巴打？

示範：

獨佔

慘撚過返工

獨佔

咁夜仲唔瞓

瞓陣
我家yui交俾大家守護了

瞓了

我都瞓喇，巴打加油繼續貼圖推post

我都瞓了

幾個一齊瞓, 記得攬住塊海特大號海苔仙貝瞓

辛苦哂巴打 終於等到枱曆
跟住就係amazon 既2隻CD

一日睇晒逃恥

成班痴級好似唔洗訓咁

咩係訓教
結衣訓係隔離，仲點訓得到

瞓醒毒佔

早晨 工作獨佔

有冇link

早晨

早晨 繼續睇今日子先
btw, 今日子係咪sad ending 睇完會唔會好灰？

唔算sad，俾我做厄介我都肯

唔係 放心睇

腥些你訓左4個鐘咋喎

腥些果然超越常人

九點番工

好正 快啲睇

辛苦了

結衣一早就準備整苦瓜我食

結衣一早同我晨跑

痴線佬們早晨

新年假睇左逃恥同legal high
第一次睇結衣bb既作品
我覺得我好似沉左船

最喜愛結衣出演的角色(可修改)
投票：

識做啦？

起身啦 叫極佢都仲唔起

為左令自己唔再沉船，我一次過睇左幾日結衣既劇，依家冇咁沉

今日子同真知子同分

睇埋今日子先都未遲

全民中毒

原來啲票已經俾今日子追到

其實一人兩票好似好過三票
三票通常都投晒俾三巨頭

投小稻稻

一係開個一人一票啦

我選擇死亡

俾三巨頭大幅拋離

一人一票會俾美栗暴力碾壓

一日未投一日都未知

一人一票 今日子應該都係同樣下埸 唔好啊

睇埋今日子先
睇動漫都有睇開物語系列
結衣bb會帶俾我咩野既感覺

會唔小心陷入左~~

黛真知子少左一票

All set and ready to go
多謝晒咁多位join左嘅巴打
你地耐心嘅等候

本住呢到位位巴打都有技能可以幫到呢嗰post
所以一月中決定自己買calender嘅同時
諗住順手搞埋團購幫埋其他巴打 (其實係因爲自己miss左覺有情巴打第一團)

終於
所有嘢係今朝十點半已經經香港郵政寄出
第一次見咁多嗰郵票
第一次見到幾十個Gakki對住我笑
多謝你地嘅參與

希望有機會再搞
以上

珍重四眼雞

最新消息！
今日子已經夠票，請大家轉投真知子腥些

巴打唔該哂你

咩叫夠票

請投小稻稻一票

辛苦曬 四眼巴打

三巨頭排第三
我潛水算

變番同票啦

我仲有一票唔知投咩好

In 四眼 we trust!
In Gakki we love!

hehe

隨心啦

話左架啦 反超是遲早的事

輕而易舉

只要投我老婆嘅，咩都無所謂

已轉投小稻稻

岩岩睇完唇上之歌
結衣個 look 好正

果陣贏2票仲串柒柒

一人發動一招技能
先可以令呢到更加完善

一起身就準備追cb2

今日諗下開LH2定今日子睇好

瘋狂西我面

睇完lh1就睇埋2啦

平手

lh2

所以棄了……專心結衣

睇完個人抽住抽住
首歌d詞太中

過隔離登問星空巴拿google drive

係到留email都得

佢深潛呀

結衣

有結衣合集？

帶你進入新世界

喺台灣ptt見到，雪肌精啲宣傳策略真係掂
佢果個app:

頂

去理想鄉烏托邦
傳教速度咁快最大功勞係星空巴

有冇人會煲返熱啲十六茶黎飲？
利申 冇試過 一陣試

試過，好香，但陣味……

好似凍飲好飲D

通常係佢沖比我飲

btw 期待,但應該無唔同

口嚼茶

邊度有得dl，即刻拎屋企個幾支雪肌精試下

App store 雪肌精

仲要有相集同CM集

同gakki遊車河

Block得

想要
沉左船了
覺得其他女個個都太俗氣

唔同產品出嚟個結衣都一樣嘅

我開始見到bb訓係我隔離
利申：日飲一枝十六茶

鎖骨

好神奇!大家都黎試下!

我懷疑飲得16茶多會出現幻覺

7刷完

睇完今日子lu

跟住睇咩好

新年睇咗逃恥之後中毒, 睇埋今日子

明明之前睇legal high 12, 仲有n年前睇嘅 my boss my hero都無乜嘢…
可能係今日先發覺原來咁多痴線佬 可以盡情痴線

可能人愈大先發覺無人有結衣咁既氣質

code blue

睇飛翔

agger
細路仔先鍾意d臭雞
淨係用下體諗野，好似某位巴打咁

好怪？
佢個樽身寫住開封後要冷藏
我諗佢都唔預人會整熱黎飲

如果香港都有得咁玩我即買

打左7次?

啱啱試咗，其實唔一定要影住件product，我影住電腦mon上面個雪肌精商標都玩到，有聲有畫，不得了

唔著鞋好正

係喎
不得了
佢日頭同夜晚都唔同
今晚再試吓

癡線佬又有新野玩

想挑戰閒人巴11次紀錄

又追到LIVE

千 萬 不 要 打 丁

麻煩星空巴加我gmail
Dankmanlolzz@gmail.com
好想追哂結衣bb 既劇

一個星期內睇哂逃恥，今日子，翻煲多次LG12，而家有D唔敢開下一部住....
每次睇完一部都有好大空虛感，好驚煲完哂咁多部會接受唔到

唔知夜晚係咩

夜晚未教落妝囉

無追半日post 已經新一個 追唔切啦

煲吓劇，又追吓綜藝

其實我覺得綜藝先最毒，會令你真真正正鍾意結衣呢個人，而唔單單係佢嘅外表或者佢演過嘅角色

星空巴探潛咗，要去高登pm佢

綜藝點入門
B站搵？

寶庫方便啲，不過唔齊要再去b站搵

我係，你亦都可以去星空巴個寶庫

哩啲就經驗之談啦

Join埋一齊訂檯曆嘅巴打，請入以下telegram group

今晚十二點截單後，麻煩各位check多一次自己個order啱唔啱（因為數量完全超出預期，修訂咗好多次，我怕過程中出錯），再喺個group度留言確認

全部巴打確認無問題後我至會正式落單，之後有咩進展會喺個group度交代

成功做到第一

唯有咁啦

唔知點解覺得你呢句串緊我

諗多左

比人bin得多,無時無刻都覺得被逼害緊

草木皆兵 太易被人bin

不得了，開始睇綜藝先！

隔離開左個吉田禮vs森山實栗post

投唔落手

綜藝係睇性格

其實有小小煩 有咁多投票post

我都覺
近期真係太多 不過開po果個好似中意吉田禮 唔係gakki痴線佬黎 但實栗贏好多

依d時候開係咁架喇

今晚十二點前係咪都可以join
呢幾日唔得閒追post miss左

可以，冇問題

病左 希望唔好傳染到結衣

結衣有無帶你去睇獸醫

有無推薦？唔知開邊個睇好

大推007

星空巴係咪有google drive 可以share?
orlando10207@gmail.com
想睇埋綜藝

007好睇

2012.02.02 【5LDK】新垣结衣

4樓仲有D,不過多數宣傳番黎
唔想睇片都有D文字專訪係4樓

越睇會越鍾意佢

買唔買檯曆好
毒撚最怕出街

未呀

007幾集都好睇

我覺得呢套都好睇
近期少少可能會易入口d
加上佢套野都好搞笑下

返去睇呢套先

怕什麼 無錢我都買2017

你梗係唔怕
你都露左樣自爆

隔咁耐又提

咁快1001

推post有冇第二句

1002

係咪加comment 就得, 想join 買2017既, 呢幾日返工忙到hihi無時間加

係咪要出去交收？
毒撚好驚

佢好似係諗住mark低方便自己追post

我都想訂喎 但驚俾你哋笑
到時就知我係唔係真絲喇 未見過90後mk妹咁毒

絲

你冇撚野呀嘛?

毒仲叫唔叫mk妹

呢條片堅正，睇完真係沉

成日咁諗係咪成世唔洗出街
利申 緊系毒撚

毒撚+1

雪肌精咁貴㗎咩

搽落塊臉嘅嘢嚟講唔算貴啦

用自己去買

結衣代言你話貴唔貴？

真毒

幫覺有情巴打貼多次

我無用錯字
用"堅系"係呢個

台灣果邊啲人同呢度啲痴線佬真係無得比

可以share

系--系統個系
堅係--有肯定是 嘅意思，所以應該用係

點解好似越推越快咁

等1001但唔開post

有聲嘅

諗緊買唔買

除咗錢之外 仲有咩要考慮

買啦，到時交收再binc

好癲

我諗緊你哋到時成班男人圍埋一齊 場面會有幾壯觀

可能有絲呢

交收要拎住16茶

係，之後我會加返落個excel表度。你加完comment過一陣可以入去check吓

同埋記得入埋telegram group

最好面交，郵寄有咩閃失就唔好

叫男朋友幫手交收is ok

雞仔look結衣~ kawaii呢

玩鱷魚嗰part我轉晒做gif，堅正

シエナぐださい

睇完唇上之歌喊左幾次
好多感動位
いつの時代も 悲しみを避けては 通れないけれど

個別交收啦，咁多人同時出嚟約到2046

其實就你就得，始終係麻煩到你

都係既

我唔明首歌咁hit 鍾舒漫翻唱給自己的信 但套電影竟然唔係香港上映

男朋友見到結衣，應該會自用

零負皮

正想講

其實我都想張結衣d圖做相擺銀包

終於刷到lh2

而家好似有啲靜，唔係好習慣

煲劇煲咗成日 唔想出街 我覺得已經沉淪到開始影響正常生活...

擺老婆既相係銀包冇問題呀

放張我系列既相囉

俾你哋一家大細用又點話先

原來出唔到圖

到而家都唔知男人啱唔啱用

女人嘢特別貴

煲左三日 完全冇出過街

結衣點解一年得一部劇，完全唔夠煲

如果唔駛返工應該會係咁...

今日已經全日煲緊

推到1001

有無逃可恥入面對鏡頭笑既相可以收藏

有apps

咁咪好囉
代言cheap野好咩
kose都係好大既集團,雪肌精係皇牌黎

啲痴線佬深夜先出黎

巴打，呢個係台幣

有新野bin

有無人有banana man係咁叫gakki gakki
個條綜藝嘅link,youtube好似del左

屌我點會唔知
我人在台北自己影㗎

Mon緊post

D反應好萌

我叫比你聽Gakki Gakki Gakki Gakki~ki

我都想整張
手機電腦wp呢d已經滿足唔到我

呢個換post速度,d韓狗投左降啦

電腦wallpaper 有冇啲高清

google 結衣 wallpaper
setting 揀大張
都有幾張用得嘅

但要去攝影鋪整？
點開口講

為左出黎binc, 跟機買個先

想問點落名

隨便入一間餐廳坐低食飯都有303 既枱 仲唔係同結衣有緣

巴打自己一個食飯咁慘

我都係

右上角留言註解
講你user name同訂購數量
等佢編輯 好似係

直情係咁

問埋有冇其他年份既相睇, 窮撚冇錢買咁多

我都諗住買3-4個 17年就買硬喇 其他唔知
預五六百蚊買都ok嘅
因為我都係讀緊書嘅窮學生l

又要大又要清，GMO冇得輸

單已落

其他年份我都唔知咩樣，不過照買，反正結衣點影都靚

驚有巴打唔清楚，喺度解釋吓，啲所謂檯曆其實只係幾張放喺膠盒（類似CD盒）入面嘅相，唔係我哋成日見、可以翻頁嘅座檯月曆，你要另外搵相架之類嘅嘢放先用到

我番黎啦

腥些

今轉係唔係最多人既團購

因為我去左館山搵結衣，但佢返左303

竟然無負皮

去晒telegram group

改邪歸正

教友團聚

咁咪無人推post

係咪因為tg group搞個post咁冷清

咁運費點計㗎 續份計定成批計重量

你團埋一份咪知

gakki

終於睇完smile真係好難頂
其他劇都係一睇就連續幾集停唔到
smile真係睇一集就頂唔順 睇左2星期

我mon post多過tg group, 用開電腦睇post

個個棄post去哂tg
依度等我一個人守護啦

i know that feel

係咁對住個moon鬧垃圾

亂馬得一集?

今個post推得好慢
個個係tg吹水
我離開左半日就搞成咁
個post都係要靠我推啊

好悶

越睇越灰 我懷疑自己有d 被虐傾向果陣先可以一日煲晒 除左用來cap 圖真係永不二刷

你唔好咁痴線啦
今日明明好地地既

其實唔關事
Telegram都係講團購啲嘢
唔係吹gakki

Group入面啲人既icon全部都係結衣

唔怕 小花都留返係呢個post

絲打都買？

一諗到會有一本結衣相簿就好興奮

見到你1001就安心了

買今年好定買哂咁多年好

準備睇legal high Sp2
未睇已經有種空虛感
有種睇完就再見唔到黛sensei既感覺

巴打你打少啲丁，拎啲精力去返工咪可以買多幾年

你地係買枱曆？
係咪即係跟四眼巴買個個一樣？

btw你可以重睇架嘛

我剩係買2017

根據覺有情巴嘅描述,佢係一張張嘅

即係一唔一樣

睇完今日子就準備重睇

最喜愛角色投左我未

投左今日子未

應該係一樣,我岩岩睇到個封面

係啊 order咗喇 買咗4年

佢都未睇今日子投乜姐

已投
題外話，睇完LH 之後鐘意左黃色

呢張咩劇嚟

LH SP2

你估下

仲搵唔搵到第2個藉口

唔緊要 睇左既都一定會投今日子

張張都好正

識貨啊

其實今日子個look真係好夢幻好得人鐘意呢腥些

那是因為你未睇今日子

大家拉票拉到好激烈
睇埋今日子就投

LH2睇到第8集 劇情吸引過LH1

接受現實吧腥些

一樣嫁,個"枱曆"係成隻cd咁既盒,入面放住d相
根據我17年果個,入面好似係有8張相
每2個月一張+封面同底,淨係開過1次唔係好記得
當係買d相咁樣

好激烈咩？
一打十幾個
完全係單方面圍毆

今日子毫無疑問係第一

yeah

樹巴買好多
我都1516緊

第一係佢

黛真知子世界第一

大家好
好日都唔睇日劇 一睇就睇逃恥
點知一睇就中左毒

去死啦你

平時自己唔會想去研究點訂呢d野
有人肯搞又無我地賺錢
千幾蚊過一個月咪又搵返

有無人知佢頭白髮係漂過定係假髮?

re樓上
假髮

無得救架啦

呢到有唔少巴打都係咁 包括我

呢張好正

閒人巴 我準備6刷LH了 投降吧

歡迎成為痴線佬既一份子

我都係
睇左逃恥十幾次, 今日子兩次, LH1 1 次
聽日開始睇CB

唔睇lh2?唔岩睇？

笑下啦 咁多人陪你痴線

LH 覺得麻麻, 古美門太搶

畢竟堺叔先係主演

搞到我想睇埋半澤直樹

就黎睇哂必睇嘅劇集 差code blue
有無咩必睇嘅電影好推介 淨係睇左再一次說愛你

冇結衣唔想睇

半澤我都刷左四,五次

之後你就會覺得點解咁遲先睇,錯過左好多

有無睇LH2?

唔敢睇咁多 會成日諗住個笑容
諗得多會變痴線佬

呢度好多

你咁諗仲痴線

但周圍都冇得賣呢
行埋屈人寺都冇
KOSE 其他野又有

かわいいですね

未睇

有巴打講過上網搵圖都得，唔一定要影枝野

過多排等個人冷靜下就無事 好似係

睇完smile之後,都未開cb
諗住睇2-3套電影先再開劇

試下睇？
LH2同LH1個結構好唔同架

其實我唔太鐘意真知子個冬菇頭

小稻稻+白石醫生

Lh2 都好睇的
我係今日子派都係咁話

其實入得黎你內心都係想做痴線佬
唔好違背你既內心啦

個個都咁講睇黎開LH2先好過CB

我個人黎講
近年咁多套 個look最正係LH2
逃恥都係排第二

season2換左髮型 係埃及妖后髮型
仲有孖辮雪地 look
有時間就睇啦

短髮就正

smile真係難頂

呢張同抬頭笑個張真係好正

我是但搵左個格加左個留言係個試算表到
唔知搞手睇唔睇到

唔怪得巴打唔買都入埋group，原來係號召眾巴打返嚟推post

無敵既結衣巴
下post係唔係你開

係咪未試過零負評

呢個GIF好正

正就睇LH2啦
小黛劇份多好多架

成個雪地look都好正

呢張最正

係街唔敢開 無data 啦

決定聽日開LH2
PS 睇左成個月gakki 搞到我無時間睇木村同吉高同新劇

未開LH2, 表情變得好快

好似好多人最後衝刺

成頁都係黛腥些

唔好煲劇住，搵啲綜藝節目睇吓，可以解毒

你今日飲左未？

睇綜藝中毒重快

未飲, 屋企附近既759無得賣 sosad

真係解到毒

睇到

LH2 Gakki做戲放左好多

其實759有無意見箱可以提議佢上架？

我都想講 成日要走到吉之島先有

唔該哂巴打
第一次用telegram
入左條link到撳JOIN GROUP無反應

就算想佢中毒，做乜拆穿我西洋鏡

入得黎都已經中左毒

周國賢同好

巴打係日本?

今晚係唔係要爆post

仲未入到group？

無野啦, 又得左

推爆佢

係熟悉既感覺

新宿?

準備搶第一頁

同埋想問16茶W正唔正？

今日無飲到16茶

呢張超靚

邊個節目?

當水飲

我估係飛翔果期？

估計係 嘅宣番？

我都唔知, 之前搵到既

我係澳門巴，join唔join得

你入group問下?

0負評

應該聽日先有新post?
邊個開？

你太睇少星期六嘅夜晚？

我想知有咩分別

佢真係好正

有兩個gakki

岩岩12點前加左Comment..唔該哂巴打!!

倒數五分鐘

原來16茶有咁多款

?

冇咁勁

12點後D人應該會上返水

截數

五分鐘做咩？

兩隻都飲過，味道冇分別

無見一排結衣vs全地球女性個post，原來有成七百幾個正評

700幾個痴線佬

有冇link? 仲差我呢個痴線佬

我同意睇下其他野可以分心 唔好睇結衣就得

有冇人諗過印Gakki 八達通卡貼?
上淘寶搵到

好似好平咁 唔知效果好唔好

但點解我出唔到第一個

成日都會諗起佢

痴撚線遲早要搞個團購部
乜都要買買買買買

平時都冇睇開日劇
係之前半澤直樹好個期睇埋legal high 1 2
但都冇話好迷
睇完逃恥同今日子之後即刻勁迷....
就黎比女友斬啦我

終於追完post

因為依家係夜晚

叫埋你女友睇咪得

睇黎今晚有機會爆post

係咪想爆

睇完lh 1最尾笑到痴線
想問下第二季會唔會仲誇張
我唔想笑死

買左呢個未

上年係fb見到逃恥戀舞啲片都不以為然
之後係佢叫我睇逃恥，我先睇
點知睇完就不能自拔啦

呢個都買?

度過尺寸 貼落電話會痴埋個鏡頭

檯曆團購已截止

join咗嘅巴打請記得入telegram group

後續安排會喺group入面交代

呢個post好耐之前好似有人買過

好似可以改size?

我買左,但係如果你改size會cut左D字

為左ゆいちゃん唔影相又有咩所謂

換埋佢款電話

係咪要開始捕1001

應該係討論咩標題

星空巴打在嗎?

你仲未確認個共享比我鳴啊

hermankin1024@gmail.com

完全抽離唔到。。。真係會變痴線佬
個種feel真係超爆單戀個隻，心lawlaw亂咁
有無巴打睇完最逃恥同今日子都係咁

邊位巴打想開po

試下隔離登pm佢

係呀厄介

好想即刻飛過去日本搵結衣bb

好想重睇但又好驚黎多次個感覺，不敢面對

跪求冷靜方法，睇完綜藝中多兩錢毒

應該無人唔係咁
差唔多一個月先係呢種感覺先走左出黎
但依舊沉船

我想開
用咩標題好

可能我迷LH多啲
個戀愛感唔算太強
不過會好想保護佢

有冇邊句對白印象好深刻?

仲以為得我係咁 原來正常現象 嚇死人

希望今晚1001到

LIVE

1001 前攞返個尾彩先

差100個好快搞掂啦

睇逃恥已經好迷, 再睇埋今日子, 真係毒性大爆發, 完全不能自拔
我依家係以LH做分界, 睇一套新再睇一套舊, 不斷睇Gakki o係青澀可愛同成熟演技間遊走
但無變o既係依家o既Gakki同以前o既Gakki都係一樣咁可愛

個人認為逃恥同今日子係沉船combo黎
好萌好得意 追完返唔到轉頭

今日子既對白真係好高質

定係

同意 啱啱睇完LH1喇 諗住睇飛翔或者今日子 過下冷河先 其實我想順住啲年份睇

我就梗係prefer今日子果句
不過你開po就你鐘意啦

逃恥真係好毒

你睇今日子既話唔會過到冷河
條愛情線好好睇

做咩一時出圖一時唔出

睇左幾集飛翔
覺得個時既結衣仲成熟過今日子同みくり
點解可以越大越後生
不過暫時未覺得套野好好睇

唔得啊
LH1一定要直落LH2

agger

髮型問題
露額會顯成熟

鳩推下先

我想試著為了稻葉小姐而活下去

飛翔係咪太冷門

係無咩深刻
太平淡

留番下次腥些你開

咁睇怕又要再沉船喇 我星期一要返學
幾時可以修心養性 專注讀書
我想大概可以暑假再續未了情

其實我睇完逃恥今日子LH12之後先睇返CB真係覺得有啲怪
係演技層面上，CB果陣都真係仲好青澀 搞到我有啲唔習慣

準備啦

定係依個

邊一套都咁好睇

或者呢個都得

好睇就梗嫁啦 但係我每套都咁留意BB， 先會有咁嘅感覺

準備留名

睇完今日子個feel仲強烈

點算 好眼訓
捱唔捱到新post留名

等你訓左先開

飛翔睇到第八集 幾好睇

要趕得切係第一頁留名

差60個好快

飛翔幾好睇 室長正

本來諗住今晚早瞓

就推爆

開未呀
我差唔多想訓
我係唔會比你既阻我留名計劃成功

我係睇逃恥開始中毒 跟住睇今日子 今日子威力真係超強

好想摟住今日子

啱啱睇緊飛翔 返嚟推推post先

你地俾d力好嗎
冇食飯牙

推

留咗名喇 #5

已經開左新po

重要等幾耐呀

我有牙食飯嫁

呢張高到咁

我係睇戀空開始留意 之後再睇父女同逃恥 直正中毒係今日子

好似小巨人咁

好少人係中今日子毒喎

女巨人

高到

不過都係矮我少少，簡直係完美身高差

加速

巴打你個名

巨型蘿莉

同佢差唔多高

但係今日子排第二

可能個故事同男主都有影響

10011111111

對未中毒既人黎講今日子一定唔夠lh 逃恥出名，中左毒先會去睇今日子，先會痴線

幫手推post

偽毒源

呢啲先叫檯曆囉唔該，lespros真係垃撚圾

好彩有mon post

我警告你地唔好再貼圖 會沈船

係... 毒撚睇呢套係好易中毒

推post要用圖是常識吧

我中意今日子多過逃恥